文宣 文宣 文宣 文宣 文宣 帶風向呀

唔好再稱呼佢地為警
佢地係冒警人士

文宣組 READY!!!!!
商場內大搜捕，斷指！
聽日TVB 會發大黎講，求化解！！！

就沙田警方遇襲及斷指之事宜回應各界之方向

靠文宣了

示威者聽從警方呼籲和平散去並打算乘火車回家, 但由於警方已著令火車不停沙田站, 因此示威者只能在火車站附近等待有車回家為止, 但始料不及大批警察進入商場拉/打市民及示威者,因而造成混亂及恐慌, 期間.............之後就自己接!

尋日前線班狗亂9咁衝入商場，明顯就係因為個指揮官同上面高層啲屎橋。今鋪咁多狗受傷，有冇辨法製造輿論，令前線警吠翻轉佢阿頭？

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

環球時報
手足有時間入去洗一洗post